元朗第一人，你問我答

廚房幾大唔答

巴打小心

巴打安心休養
淨低嘅交俾我地

where比人打？
因為著黑衫？

安好

無事嗎？

幫你討回公道

如果大家懷疑元朗警黑合作，一定要報ICAC！

巴打報埋ICAC好人一生平安

形點出左黎兩步
我著咩衫大家都見到

樓主出到post應該冇事？

其他手足點

抆豬肉？

警黑合作 互相包庇

骨完全無事
算好運

Take care

救護員有冇同你吹水

你地既仇，我地必報！

祝巴打早日康復

好驚佢哋會衝入醫院打人

行山棍應該都有

見唔見到刀、鐵通

辛苦巴打！多謝您，好好休息！

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

元朗黑社會瘋狂抽打途人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

元朗六鄉同其餘十二鄉割

柳俊江被毆致重傷

而家死左人，件事失控，冇人知黑底會做咩，巴打唔好再回呢個POST，底調D。

會幫你報仇。

好Nice呀

多謝你保護其他人

有乘客在港鐵內受傷應可賠償?

小心休養
我愛你地呀

你放心，唔駛遲早
好快佢地會收皮

好心痛，辛苦哂巴打

刀又無，行山棍算鐵啦

take care
一定會幫你教訓啲仆街

巴打 呢個仇 一定同你報

名下面都要遮呀

唔怕啦，我都揚哂
樣又有，名又有

辛苦啦，兄弟

我係真係你兄弟

呢個仇我會幫你報。

Sorry 兄弟 我地欠你嘅

唔好怪我咁問點解巴打你唔還拖

一打一百點還拖。。。想死？

對唔住，保護唔到你地

巴打專心休養
我地一定會幫你討回公道

巴打仲掛住上黎R水吹
好好休息下先啦

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

做咩咁傻

巴打 。。。。。

巴打 好希望可以幫你出啖氣

見有拎鐵通

有外藉殺手拎刀

你休息 交比我地

好似係身份證 不如delete

好好休息

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

以為你係西鐵內受害

🙏
希望巴打早日康復
警黑合作太明顯 🔥😡🔥😡🔥

小心牙
X爺

Push

有冇嘴炮
點解比人追住黎打

PM我住邊層 聽日探下你

請支持警察狗狗以及元朗牛牛絕育計劃，留翻佢地條命，有丁權，冇丁用，每日都生不如死，每日痾尿都反省下點解自己冇左兩粒蛋蛋

祝早日康服

加油

出哂個number 咁危險

條啫幾大答唔答?

要早日康復

Reported,希望連仔del post

辛苦哂...

Del Post啦

皇天擊殺又關其他人事?

身份證咪又係一啲Number

icac一早紀律部隊化咗 黑警揸緊旗

30基本

admin del post
身份證呀手足

sor9我太眼訓睇左 以為係id number

小心狗係醫院

自己過份high 關人撚事？
唔掂就咪撚出黎威啦

狗？雖然我唔知係咩
但好多阿Sir 關心我
多到唔得閒去搭西鐵

可奴也！

Take care 心痛😭

拒絕白色恐怖
無忘五大訴求
１．撤回逃犯條例（冇正式講過撤回，港共政府亦明顯會隨時重啟）
２．撤回暴動定性（司法系統由港共控制，警方文件目前仍定性為暴動）
３．釋放義士（所有義士依然在囚，人數日增）
４．追究警隊濫權（警隊係政府唯一有效管治工具，無可能）
５．立即實行雙普選（重點，但唔係咁簡單成事）

巴打一世平安

希望你一切安好

為你們祈禱

樓豬保重
隔空傳一個擁抱比你
好快就唔痛架喇

屌你老味抖下啦仲開post
仲咁撚多野講block柒你
下次唔好咁撚蠢添啊走快兩步
唔想再有手足受傷

抖下啦

呢個仇，等其他手足幫你報，你抖下先

Thx bro, 我去訓啦

休息下啦

巴打型到
港女們要揀男友就要揀呢種啦

巴打會唔會告港鐵
根本困撚住你地去俾人打

保重

有冇野要幫手

Del post 啊 admin 有個人資料

辛苦你啦手足！快撚啲休息啊你！！！！

辛苦晒巴打

睇片都見到

push

巴打對唔住，要你一個受苦

你抖陣 我會要佢地還

小心身體

早日康復

一定幫巴打報呢個仇

你驚？驚一係就唔好出聲就算啦

Sorry錯手負評

係善意?

比咩襲擊？
本身係去邊？

全民頭盔月

辛苦你了

巴打我發誓!我會幫你報仇!!!

希望巴打早日康復

放心 好好抖下

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

就咁睇字都濕晒

火

港英雙語全面反擊

早日康復呀

巴打保重身體，香港抗爭路上需要你

底調底你老母 你就抵屌

日日光復元朗

HKID shown

手足好好休息
依個仇我地一定會同你報

個大肚婆流產呀
死左個未出世嘅bb呀
黑底又點？咩年代？黑底就要怕佢？
你低調啲匿埋喺屋企啦

Get well soon
會幫你覆桌

巴打係咪你

我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒我好心痛），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

珍重

巴打take care

巴打安心養傷!

背好傷保重~! 好好休息

巴打早日康復見到心都痛埋

沽港元 換美金
合情合法對抗政府

巴打保重

Take care！

巴打專心休養 唔好出來住 之後就交比我地
好好地係電視睇我地啦

Respect

巴打想唔想接受訪問

保重 呢個仇我一定要報

巴打

警方想借刀 叫市民去拆雞竇 黃賭毒

兄弟 安心養傷，實幫佢連根拔起

屌你老母

呢個仇香港人實會同你攞返個公道

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

時間？
有無巴打打999既capscreen?
最好有埋Call details and 時間日期
監警無用，我直接寫上公預員事務局
我要班popo一世無得升

除咗保重之外 法官大人我冇野問喇

就係而家死咗人
黑底應該好清楚咩係一命填一命

你都戇撚鳩

喂係真唔係？Fact checked?

多行不義必自斃，自己有心臟病關人撚事咩

安心養傷，呢個仇，我相信好多人都無嘢講

我驚樓主你一出醫院又俾人執多劑

好心疼你啊

白衫人
放工返屋企

係，見到咁花就係我

條隊排到落柴灣

巴打祝你早日康復

我唔係用自己電話打

睇見都心痛

巴打take care. 早日康復

有心，各位巴打

保重

巴打醫生話幾時會好番

抖下
血債肯定要佢地血償

辛苦巴打 好好休養

幾星期左右掛

傷口痛嗎？😭

平瞓痛唔痛
好啲好返啊！

巴打你繼續留院定？

身體安好，有心啦各位

今日吊針停左出血未，退左燒未

無吊lu,燒都退左，社工都搵左我
真係唔該哂

未轉床？聽日來探你啦

唔好因為被白衫佬打而睇唔開
我地無畏無懼

白衫有咩武器？？？？

未

睇返我各大訪問
now會比較詳細

屌唔係掛重走廊⋯

係，係原位，你個位都轉左2個人😂

... 屯門醫院真係痴線
有咩需要買來真係tg我

真係有，一張收到sms黎開tg既電話卡

得得得小事

真係萬分感謝巴打